又話xbox屌打sony?

屌你 sony係咪請人排隊

係秒殺

xbox會贏真係得啖笑

真，其實一早知啦

睇下9月22有幾多人訂咪知囉

我已經預見到個結果

Xbox？未聽過

現實同連登仔嘅幻想有好大落差

咁哩一代Xbox點都會賣得多過上一代既

好無聊，打機都要分黨分派

信果個都on9

雖然香港買ps嘅人一定多過xbox

但搶機、炒機有乜好吹奏，呢樣嘢只可以反映供應不足

真係 佢放得咁少貨
先搞到好似好旺咁

咪係 點解會有人信

呢d產品同iphone一樣都係信仰式消費黎
睇埋呢個gen ps4贏xb幾多就知無可能唔搶晒 加上佢好似減左400萬產量

我有買360 之後先買ps3

360年代係唔錯嘅

係咪遊戲台分析師講？

邊有人會排xbox

被屌打

fake news